Můj nejlepší kamaráda se jmenuje adam .
Je hezký , vysoky a sympaticky .
A taky je talent . je moc chytrý .
Umí hodně hudba , a Když mám proprem , často pomahá pro mě .
Je trochu liný , Ale ja myslím to nevatím , to je malý proprem .
